睇完挑戰者1號有感而發

最尾主角開mic, 叫綠洲所有人參戰
去守護每一個人都有權去使用既綠洲
最後真係有一大班人出咗黎
會幫主角開路，有人無槍會有人主動比啲勁槍人

相反你睇下香港人
無人敢企出黎，重幫手叫人去移民，拋棄成個香港
我屋企人教我，有野壞咗，係去修理佢，而唔係掉咗佢，揾過第二樣新
親情，友情，愛情，感情如是

所以話香港人搞到今時今日咁
係抵死
重賤過啲蝗蟲
蝗蟲都識團結唱歌
香港人一早已經同奸商勾結
幫手揸取香港人既勞力

而家啲人，連去m記買野食呀，都唔會講聲多謝/唔該呀
禮多人不怪呀，直頭係我家訓黎，但而家都無乜人識禮貌
你睇現世代啲香港人，又無質素又無禮貌
想揾個位讚下都無呀

所以唔好問點解香港會搞到污煙脹氣

問下你自己好過

我幫埋大家留言
下面一定會有人講咩你又為香港做過啲咩，咩黄傘你有無出黎，咩有乜貢獻咁巴閉起到嘈

問下你自己好過啦
不過我都唔記得咗連登係多小學雞，連稅都未交過

港豬

講個笑話比你地聽

香港人